屌, AIA 啲LinkedIn connection requests 真係好撚煩

三日唔埋兩日就有十幾個connection requests, 全部都係recruit agent, 都算, 有個今日仲話而家籌備緊Management Trainee Program, 屌唔好笑大人個口啦.....
老老豆豆，有無得較淨係唔收AIA啲requests

Pruhk 都一鳩樣

哩間反而無收過
清一色AIA